運動持續一百五十日，你地竟然唔相信手足？

你要攬炒, 就唔好聽左膠, 有底線不燒民居/人不犯我我不犯人就夠

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的極端野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風

上次已經檢討啦
提完一次再開一次
小事化大
邊個再開POST就是左膠
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
我相信前線手足！
我上網聽人講就信曬失控！
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
運動持續一百五十日，你地竟然唔相信手足？
推上熱門啊, 比班豬隊友搞死

Push

习曱甴，曱甴sir支持

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

對準經濟，政權

推

其實無人唔信
出得去發夢就不嬲都係各有意見
大家就算行動不一都係齊上齊落
煲底見

無條件相信，前線擋子彈，我根本唔配講唔割。

多謝佢地無私嘅付出，只希望大家平安安好。

我愛各位